大家遇過最差嘅髮型師係點

有次放工好攰 就是但去左附近一間門面幾靚嘅髮型屋
我坐低就同佢講普通剷兩邊 修一修短就可以 唔all back
重比埋張圖佢睇
開頭都冇事嘅 剷完兩邊都靚靚仔仔咁
之後佢一剷後面 我就feel到佢一刀剷到上個天靈蓋到
我當場出左身冷汗 心情跌落谷底
已經想像到返工比同事恥笑嘅畫面
但係條友好似覺得我未夠柒
幫我剪碎個頂嘅時候順手幫我個陰剪碎埋
變撚左空氣瀏海
當時嘅我已經無咩感覺 只係覺得自己比人強姦緊
到剪完嗰刻照鏡
我望住個菠蘿頭答個髮型師 ok 唔該你
之後我就抑鬱左成個月

河童

中晒point
一剪陰真係好撚驚
最後仲要講OK 唔該晒真係好無奈
有時真係想屌9佢: 你剪乜7

有無菠蘿頭嘅示意圖

我一下被人剪左一半劉海，仲高過額頭，我抑鬱左三個月

絲 天生好多頭髮

第一次去電頭髮
個髮型師話要剪左先電，因為我太多頭髮喎
點撚知一路剪一路話我做咩咁多頭髮嘅？天生㗎？我都冇剪過個頭咁多頭髮
於是剪到勁爽手

仆佢個街，電完好似冇晒頭髮咁，又薄又碎
明明電大曲都可以冇頭髮咁，屌

過左6,7年仲記得

大波MK妹，一路剪但成日停低講電話
不過冇嬲過佢

我明呀 成個人勁自卑
成日會諗起自己個柒頭

其實你可以同個髮型師講唔駛透薄D陰，如果你無講到某D髮型師真係會自動波幫你透薄D陰

總之下次轉第二個髮型師再同人溝通好D，我自己又係因為咁剪過無數次7頭，累積左經驗到依家好返好多，就算係攞相出黎又唔係代表一切。btw頭髮好快長返姐，等多一個月啦